[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (100) 無人島風水大師

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

半個月100個post

快到 追唔切
一起身已經有幾個post

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個

Ｑ：合成好慢？
Ａ：撳兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

股價計算

外島攻略

設計無人島

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

想問宜家用緊實體版，但想轉 digital 版，個 save 轉唔轉到

櫻花10號完 唔知係咪真

用返同一部機就得

大頭菜個NPC係星期日全日都出現?尋日晏晝先起身搵唔到佢

已起商店

1200就走

頂，星期日想訓多陣都唔得

咁撚驚

新手卡關一問，圓木樁究竟要點先整到，而家卡左係整橋嗰到

滿咗10隻動物 今日露營又黎咗一個
本身想r佢黎住 話無位叫我去市政廳搞掂佢
我無去到唔小心又同佢講咗野
佢就建議叫隻我鍾意既動物搬走
我拒絕 佢就無再話要搬入黎
其實係咪去市政廳可以揀邊隻走

48蚊
去定IFC

要用哩數買diy 好似係

LM

繼續求 有無巴絲打有高筒紅白色波鞋可以一摸

我幫你拎曬咪得

狸貓商店買diy

呢款啱？
但我無現貨 送左俾動物

新帖留名，恭喜post 100

Thank you new post

研究緊點樣可以起靚個商店同服務店佢有冇高手教下我
想整兩層

啱啊啱啊 可唔可以聽日黎摸

5n-1法

1. 每到00分決定風向
2. 每5分鐘一個單色氣球，每1分鐘一個垃圾彩色氣球
3. 同一時間島只可以有3個氣球
4. 入室內氣球會reset

所以，每到4分、9分，就由室內去海岸等單色氣球過嚟，見唔到就上下搵

我間鋪今日好似有得賣

Hi

hi

咁快就100個post
痴線

可唔可以睇下

影到佢哋放紙炮驚嚇樣既一刻

Lm

噚日用呢個方法出到2個新櫻花DIY
依家差一個

仲差兩張櫻花diy

留名，繼續斬樹

lm

真係有bug, 我隻阿守返唔到屋企又同唔到佢講嘢

有無人手痕想一齊斬

佢無帶鎖匙？

有冇人有落腮鬍比我摸下或者入嚟買

無帶鑰匙

如果我本身係桃島 種啲蘋果 係咪都可以賣到$500一個

yes

可以

係阿，種多d 搖到成7皮野一日

生果佬做乜斬樹

Thanks

同唔到佢講嘢

岩岩kk黎唱完
想問下用工程人手整個湖形出黎會唔會有池魚釣？

我發展商阿依加係，開發mode

有

佢係門口好慘咁

斬定鏟？

琴日fb grp見到人流星阿妹場
一場收一張機票真好賺

真係得個守字....

生果變成condom

已經開始販賣動物

點解而家我種唔到錢樹嘅？

大頭菜 跌到一棵59蚊

等我又賺下刷動物個本先
尋日洗左3萬

重推上個post 爆左

有無人想來買拖鞋同雞仔裝～

跪求下面DIY 家具，俄羅斯娃同生果裝/家私
(梨家私梨帽以外都ok)我會俾材料

大家太多蛋 可以整衫比動物 個個都好鍾意 實回禮
試左兩日 隻章魚燒 仲送返狗糧比我

呢隻game真係商機無限

因為同一個窿只可以種一次

我諗起有人想要我個呀誠

其實隻驚唔係出左好耐

痴線 20張機票換

100 Post留明

投資價格可升可跌快D放左佢啦

俄羅斯娃換梨家私同帽（會比材料

我仲有梨地毯 同車厘子家私

我放唔到錢入去

真愛呀

第6人 好期待佢間房。

笑左

你有冇揸住剷？

正呀
俾fd code 我

好神奇

有一半post number都係靠摸野推上去

賣哂啲蛋
見到蛋就想嘔

好似最多種兩定三碌錢樹

呀誠日日比絲圍
正啦佢

Thx 咁填海填晒空地種樹花放家具上五星先挖返個湖

尼度d巴絲好好人竟然阿妹流行場竟然無入場費
fb grp入面勁多入場費既大菜頭同阿妹

有無揸住個鏟

thanks先
上面另位巴打對籃球鞋個款岩心水啲

冇

好可愛啊！！！！

但你成日打佢

你中意，都係dum去垃圾桶

如果草莓換阿誠換唔換先

好慘，我試吓搬走佢間屋睇點

呢個方法今朝又出兩張
但我重有一半

講真，真係唔得閒搞咁多乜嘢入場費
與眾同樂就算

用蛋整條群可以賣到7200 bells !!
下次再有蛋咁樣 fatfat啊

第100個post了

移山填海中 我諗要搞幾日

唔知係咪中左持續下降型

都係蛙姐

想問下要幾多材料？俄羅斯娃係5軟木

好黑暗

好多巴絲都好心開場
可惜成日有人搞破壞
遲下免費場都冇埋

下下收場費有咩謂

用呢個方法必見單色波? 我試左幾次發覺唔一定有, 唔知係我搵唔到定係乜

好
繼續儲蛋生活

睇埋聽日

其實賣大頭菜建唔建議時空跳未來5日

等完左櫻花就斬哂d闊葉樹

究竟有幾多隻青蛙

一開頭個個都想要麻

建議你跳出又跳入
前前後後咁樣travel

係愛呀哈利

買咩賣咩都唔建議

無謂啦

地面蛋好難有...

緊係斬無果既垃圾

我間中都會係彩波嚟先
有人話可能單色之後先嚟

我都覺 幾驚係小捷

新手第一次玩 可唔可以摸你玩具熊

原來咁值錢

有無伐木工阿

跳番過去菜就會爛

support

賣蟻

冇啊

玩依d game仲計較入場費 慘過現實

岩
咁樣最cost effective!!!

之後伐到每樣有兩行幾

不了 走先

咁你揸返起佢啦

小睫真係好好人架 你地咁harsh

唔係必見
而係單色波只會每5分鐘一個
無就再等下一個5分鐘

呀誠換章魚燒？ 可考慮？

原來可以咁樣發達

我要清場，斬到有金斧都似

真水收彭花

唔揸剷你點埋？

手持阿妹發達法

入貨價97
今日跌到55
係咪準備爆升

換熊大叔ok

流星場其實好正
等星個陣冇野做，係度傾計

大頭菜就兩睇 主要係出入果度太煩

了解, thx

單波唔一定5分鐘出現一個
不過最長15分鐘一定有

upgrade左個服務台之後點同隻野講野...

有冇人開機load game都係load好慢
我想知係咪我部機問題
1156開機 load到1159先入到game
聽完廣播即衝入商店
點知禁豆狸嗰刻係1200 咁就miss咗第一個價

Fb group見過摸嘢都收入場費

佢有教

已add
Total25 梨
木材5
軟木6 同娃娃可以抵消
Search 朋友島來

坐上張椅度？

無咁易
我連砍左好多日木

彭花喺我度

都唔知係我地呢邊係好人定嗰邊係衰人

對住張凳a 會坐上去

會慢但好似無慢成咁 你實體定數位

炒價幾錢先買到張卡好想要

坐上去

我之前有斬開好似爆50把就得

我坐唔到嘅
淨係對住張凳伸手

太多木會塞住個倉喎

但佢會掉落傢俬

左右上喎

推塞個菇

左右兩邊坐上去

洗唔洗咁市檜啲人

你商店最高賣出價194
好似係

我都係 早會果啲又係要Load 但我朝早有睇價格

咩料

比木同礦塞到爆左倉

跌到太勁=四期，起碼唔駛蝕既

之前係旋拍見有人收錢幫整傢私

THX

依家嚟島名係？

43 → 127 姐random

小睫係巴哈同外國都好受歡迎

全斬好似都只係用頂盡3/4把

Fb group成3萬人 唔收錢你諗下有幾多人會入

識整個櫃同俄羅斯娃娃
你搵唔到人整可以幫你

唔要la垃圾木，遲下種過再斬

就會有動力擴建到最大

呢度好人姐
講真無親無故做乜要幫你開場做咁多野仲要比人偷野

阿誠係咪藍色四眼蛙

撞爆個島都似

講真玩多兩星期菜個個都千萬富翁啦

真係咁等錢洗咩

哪有錢

好緊張希望係3期

其實唔只係最大個d grp 1000幾人既都會收入場費

數位兼冇用sd card

我想要大量

原來有時跟足都冇只係因為黑仔

撞場 -> 睇動畫 -> 斷線 -> loop

今日目標斬撚晒d樹

呀誠可愛過青蛙

點解

收真錢, 唔係GAME錢

12點賣到10點都未賣得晒

你過黎執

蘿蔔致富

好呀感謝
有巴打幫手整娃娃
想要櫃麻煩你
0586-0731-8606
島已開

當然可以呢隻game 黎錢咁慢緊係要玩呢啲，建議首先加大個本all in 完再時空旅行，效率快啲

都幾得意啊 做咩追住打

係啦，係連登好人
不過大家幫下大家，開心咪好
最緊要大家做個良好島民

唔要硬/軟

吉

呢度象徵式收10個生果 仲要經常收唔足

gym撚
日日舉鐵

我都唔明點解 就嚟blacklist晒佢地

買入價93
Am:39
Pm:102

大家點睇？

數位應該已經快過實體喎

我入sd card load 1分鐘左右 好似係

伐木唔煩 尤其而家好易認d樹
要諗點種得好睇先煩

你自己執la，成島都係

咁惡...

個個都係咁諗咪開心囉
可惜呢度啲CD ROM只會攞人著數都未見過佢地開場比人入

點解櫻花DIY無出過咁制⋯⋯

賣出價不高於186

冇300都唔好放

升咗幾蚊仲唔放？等幾時呀？

打阿誠既都要開名

有幸入到呢度啲場我都會拎啲家俬, 衫手信比場主

CD ROM點開場

滿載而歸

佢會著我比佢個啲好可愛既衫舉鐵

個Range有機中三期希望我好彩

想知點睇最高價

承你貴言

買入104
44 -> 41

我睇你個勢最高可以上到654 ，建議strong hold

幾蚊黎講唔值得賣

動森究竟有幾多個Gym撚
我個島一隻鐘意健身 一個拎住舊啞鈴周街舉

又請伐木工
仲要請人清潔
富户

香港人本性黎架

有駱駝仔
想交換水果 想要車厘子
想去你地到賣水果
我個島係蘋果

post 100 lau ming

到時掛機俾我走貨

過黎斬樹？

咁可能因為我部機就爆memory
就係爭張卡
遲下再睇有冇得搞

隻阿守都係成日話做gym

我就認孤寒嘅唔亂入人地場所以都唔隨便開場

好似唔錯喎 用30萬請伐木工 清晒我個島既木 有冇人應徵

我係車厘子呀

請問哩個咩網？

Max <=208

中左一定開Best friend 場
前提要中

琴日你在場

pkm 色違耿鬼淘寶50$
我地d可愛動物賣一隻100$都唔過分啦下話
我建議阿妹一場20$

有冇巴打有興趣一齊賺錢, 1年內做人大不是夢

中左先講
我地獄黑仔王
一陣係下降型就好笑 屌

撞爆你個島

可唔可以去

嘩 咁正！

3期/4期/下降型
一陣中左下降型就皆大歡喜

Chi sin

再問問 係咪有絲打個島叫麻糬島 你走甩左隻張瑜呀而家係我度 可唔可以黎領養番佢

我拎車厘子去你到先，我想票駱駝仔，你開pe

即刻當冇事發生過

真係升到一倍都好

小潤好值錢下 見有人用600收佢張amiibo

我諗到新玩法

放D猩猩出黎伏大家

我擺櫈仔排著隊先

係, 真係唔少好人幫手

有冇人有隻野叫達滿
俾狸克邀過黎想知咩樣

巴打唔洗返學咩？成日見你係po度出現

連登算命師

有sam哥快邀

好呀

硬木

退左休幾年

我都想知
佢話佢黎自麻糬島 而家搬入我島
連我本身請個隻都入唔到黎

有冇人已經撞過sam哥

我都請

如果我AM 153 PM103 有機再高價啲？

貴過隻game

我做

巴打。搵唔到

係咪去過佢島同佢講過野

櫃材料：
12木材
6鐵礦
1鑄鐵木矮櫃

依家嚟

好想幫你收留佢

吉島
兩樣都整埋俾你

無30萬住

中左求關照

財務自由真好

我都失業幾年

頂爛市 25萬都做

轉頭加埋你好友

做著先都得

但係我fd list搵唔返有人係麻糬島

想要咩手信？

係動森返工

有沒富户巴打 請窮人家打工 咩都做

你開島未？做送禮勤送化石黎順便行下

佢剛剛先搬黎
雖然佢太空撚 但佢強國太空撚呀

曹賣寄竹筍比我

一大早就冇好事發生 新嚟鄰居又柒 蘿蔔又遞減到40

黑色鬱金香 換伐木工

想問下大菜頭預測個網係日本個個準d定外國個個準d

改行賣竹筍

明明上面話30萬 依家改用花出糧

Me2

都唔知點解會覺得我返緊學定係佢想侮辱我但我Get錯左

我
好
撚
想
玩
動
森
呀

人地幾可愛呀

This is 兒登

點解會寄野比你地唔寄比我莫非因為我第一個星期無買

你黎接走佢啦一係

而家學生都冇學返

你兩個都試下 下星期就知
未用過外國網

特色花 高過錢la， d錢廢紙黎

你話寄蘿蔔比我就話姐

我都係竹筍 長期客戶

通常d學生妹最nice全game唯一好人

大學撚要elearning唔係咩

最高位預計131, 收皮了

買入92
AM79
PM69

有冇搖樹呀

你講完自己有冇笑？

通常學生妹好多狗公包養

似係人地想走你自己同佢講想接收

日日一開game第一時間係望雜交左咩花

呢到啲巴絲最撚nice

一面zoom 一面動森
利申依家上緊

黑色鬱金香 換伐木工

要錢既都可以 不過第日先出糧

你就掉轉養返d動物一個救全家

又搖

笑住打字

我fd list 無人叫麻糬島
定係有人見我接收左就unfriend 左我

屌啲動物好仆街

斬定鏟呀

接受現實啦

剛才重新睇一次Q&A
其實資訊真係好齊全

我新嚟個隻雪寶算幾得意

斬

美玲好靚咁

仲有袋鼠x2

可惜無人睇

有冇人有月亮圖紙，可以出高價收
真心好鐘意

係咩咁股價即係點計

斬完留返舊木係度？

我前幾日都趕走左呢隻章魚
不過我唔係呢個島名

要credit下一個人巴

袋鼠一隻當兩隻

想拎都可以 ..睇死你爆袋

原來咁多人唔鍾意佢

唔係呀 想問點解斬唔鏟咋

你教佢帶移動垃圾桶啦

好有良心random俾我

鏟要食生果仲多功夫

鏟要食生果..我個島幾百棵..食幾百個
斬完去賣生果算

我都有美玲 同我個島好襯

你係咪未開？你開話我知

唔好懶醒啦

可以瘋狂交配

D 木唔係材料阿. 乜你咁富貴 我一陣賣比4仔

但佢斬有舊木係度 終有一日要鏟

洗衣機好搞笑
真係會洗衫

一開頭種咁多

咁點解問我返學

好奇問 如果我係入人地島低價買大頭菜 咁預測應該入人地島個價定我島個買入價？

知道

乜個網寫得好唔清楚？

本身想打返工
睇翻先知打錯 但又懶得改

Q&A都有打手

報告返, 用左呢個出入室內方法, 7次5分鐘入面出左5個純色波
不過無DIY

出現了

雖然係first week，但見到個預測都好興奮

同你差唔多

返工打機幾唔閒
你問下呢個Post幾多人WFH打機

第二排中間

屌 佢收成棵300蚊..我3個梨樹嫁WO

係咪即係5星左佢話我D野周地擺, 賣埋D大頭菜就5星?

咁過黎開工斬樹

最高190

搖晒先起唔得嘅

金花灑要來了

斬定拎起

條八婆已經有好多日話冇野好報

你開島, 我過黎, D木計邊個

佢除左識摘我啲異色花仲識做咩

我改個好聽D名既

金斧DIY 學習島
歡迎大家

你地玩得太快
而家佢無野好做

佢好好笑㗎眼神空洞

返緊工
聽日仲有冇

比你喇 生果都比埋你

做定幾把斧頭過黎

屌我係0.795

開左!!! 開工

今晚未搞掂就過去幫你 返緊工

隻狸仲衰，日日都話無野可以幫到你
坐喺度等人類送錢比佢

蟹仔夠星未 我琴日睇左流星

office hour

狸克正仆街

我啲動物終於有新野講
同我講黎緊有活動
唔再係同我講蛋好感動

咁快就100

星永遠都唔夠 差一甩大星整新月
但未搵到人代工

陣間斬哂斷線 又斬過

今晚有我細佬幫我斬

又要鞭

彩~

真係呢⋯⋯

凳？

你咁多樹 都要抖下先得㗎

唔係你今朝貼我完全冇留意佢啲花係偷我果啲

我聽日先得

單機係唔係無可能擺到晒d生果

係

Oh今日有駱駱

你夠料幫你整

叫佢地wfh啦 都無野做既

嘩屌呀 今朝51蚊而家38蚊

仲未齊櫻花diy

有嘅
出外島都有機會有
但都幾低機率
咁耐我淨係試過見到一款唔係自己嘅生果

有危先有機

感謝

我啱啱都影低咗，偷懶狗

有極少機會抽到唔同生果嘅外島

舉手之勞

你有新月凳？要幾多料

我得兩樣咋...

真係會摘？我斬死佢呀

102 54 48

條八婆點會淋花咁好心機種

美玲個feel勁似隱藏版d fd

我都係！整極都無
我衰到得一個
好彩有d巴打幫我整
但好想儲到recipe

7細 1大

毒撚獅子

我自己都唔捨得摘

唔係水果同花都限死左咩
兩樣都一定要同人交換先儲得齊

入坑第二日想問下意見

1. 初頭缺鐵礦 係咪應該狂用最廢隻工具唔升級住？

2. 我見大家建議去外島搵資源 但而家工具少又未齊 大家大概幾時開次出外島

3. 氣球跌其他生果係咪就咁挖個窿就可以種

4. 砍斷樹除左捉某d昆蟲仲有無用途？無就唔砍咁多

5. 兩隻樹有無分別 同埋係咪唔洗特別種（第一日唔夠木 而家開左全島就有剩）

6. 去外島見到村民係咪睇樣揀就得

佢幾時摘㗎

1 我係，升完商店先有升工具
2 你喜歡
3 是
4 整走佢only，同埋可以坐
5 唔同樣
6 你鐘意咩就咩 無乜特別

有呀

琴日話左俾粒你

FC?好似無加過你

賞櫻組合射波有冇機會出？

仲要摘異色花
睇睇下花園鋪滿花 但寧寧舍舍有一棵冇左花 應該會激死

今日做咩 nice咗

有 射左兩張落嚟
有無人要交換diy

摘左 thx

冇彩色

見正正常常咪答下
平時係啲人問得鳩

我唔知呀 今朝入去就見到佢枱面有

係咪又有得去搗亂

今晚過黎幫你代工

有 今朝出過

要大星? 今晚比你

佢唔摘異色我都唔會知

你地做乜野對我咁好
我係咪有絕症

好撚癲可唔可以趕走佢

nice蟹

又食又拎

真係會咩
我未試過唔見花

咁當我冇講過

今晚嚟搗亂

你地好恐怖

感激流鼻涕

我島有隻柒頭踩爛我啲花

你有肺炎你唔知咩

衝過去

我想不過我冇咩多DIY

咁我去報個失先 一陣返

<預告> 2-3點網絡功能維護 // Q&A, 實用工具請睇置頂

係咪12點後轉一次個價
重係46 4期味濃

暴風雨前係會和平d

有冇人可以互摸

有浴缸小便斗

<預告> 2-3點網絡功能維護 // Q&A, 實用工具請睇第一頁

又黎？

得櫻鐘

有冇人有興趣要竹林牆/鳥巢屋diy

求交換diy卡

睇到字都覺得淫賤

屌 我都覺

加左 S字頭4個字

我啱啱打出嚟都覺得有啲奇怪

有櫻花袋多呀 有無貝殼燈圖睇睇

又有更新檔

今朝有位巴打kick住咗隻動物入唔到屋有救了
因為每次刷一次更新檔都會解決到呢個bug

原來有呢招自備垃圾桶

今日煩鳩地鼠生日 但今集好似冇左佢

請問這裏有沒有管理員

我隻有錢鴨打包緊 聽日走
佢間屋出面同入面都好靚
個樣八婆但原來性格好好

間屋擺個噴水池

之前有巴打教
但我主要係搬位冇用
唔要果啲樹我都係斬左佢

會唔會太樣衰

好得意wo

見到隔黎個switch post入面又屌哂鬼

無現貨 唔想用訂貨quota
你留個fc我加你之後寄俾你

同大家分享下今日露營地嘅訪客
聽日就成為住客了
啱先邀請佢入住無買地佢話人滿無得搬入嚟住嚇死我
嗱嗱臨買返撻地竟然可以再邀請

屌咩

佢係咁樣嘅

不過我啱啱射到櫻花袋 你有冇其他diy多？

做咩事

訓到過哂龍無check到朝早個價

請問一下 依家玩到有6個村民, 然後社長又比左個起屋kit我, 咁如果我唔去起間屋, 可唔可以慢慢等campsite / 去無人島去揀啱心水既動物架
定係我要起左先, 然後盡快去無人島揀中意既動物?
唔該哂

有冇巴絲個島有袋賣

未又係炒價問題同買lite機會比人笑買垃圾機個d

咁斬完之後舊木係咪第二日會冇左??

你比左10000買kit

掘一下會唔見左

巴打 我想要
你有冇咩想要我俾你

5096 9091 0047

要鏟走埋個底

係呀

唔通就係傳說中瞓到兩點？

弱撚智

有冇方法令佢心情好番？

請問 有冇人知 今次有冇跳蝨市場

仲講緊

咪再出藍色波喇

櫻花鐘DIY想換賞花組合DIY

起左外島先有動物
你要即日內搵到
否則會隨機
一日外島只能邀一隻
千其唔好一日起兩間

威威好快手 斬撚晒了

經典野 有動森一日都會繼續講
特別星期日蘿蔔日

見到了

你地一次過起兩間
定起一間搵完再起第二間？
我試過後者 一日邀到多過一隻動物

多左兩張貝殼地毯diy, 有無人有性趣？

求轉讓1粒大星可整全部櫻花diy (除櫻花木牆)或者復活節野 摸家具都得

噚晚話可以整新月櫈位ching 有無上線

哎呀，你蝕左啦，琴日彼得生日

以後星期日朝早副標都寫 12點後無蘿蔔賣弱撚智 算啦

試下用埋風水

User friendly 呢？

係咪我搞到斷左

唔夠位啦掛

佢今日先嚟探我 唯有同佢補祝

to 廁紙絲

7-10喎

復活節花圈,復活節牆紙DIY卡
換DIY卡 有無人岩

復活節DIY跌哂價, 無前幾日咁渴市

十萬個唔該
聽日訓醒先慢慢招

佢唔係整新月

啲人發現左日日都送一張而家不停重複

係
本身諗住比女朋友,但整比佢好過

你有冇新月

依家個個都話唔可以架喎

屌

掉晒
係咁重複

我無
做咩

是咪中bug
由佢了都依家都齊10隻

咁我拎黎送禮算

我之前種緊好密
依家懶+唔得閒搞

送比人人地都未必要應該得遲黎玩嘅人會想要

兩個價一樣

你比你女朋友啦
齊一套都會想要diy嘅
至少我會想儲

斬撚晒D樹 得番平地

求化石

唔生果嘅樹係咪可以斬柒晒佢地?

你斬柒左咁咪冇櫻花睇

第時唔用錢係咪可以靠錢樹維生日日都有3萬零用錢

斬佢啦!! 我岩岩斬晒

你斬柒左我驚你秋天後悔

唔係搖一次?

FB見到有人用機票換櫻花DIY

你都痴線嘅

日日都有錢掘

用左成個lunch time嚟回禮比你地

正
我見到人摸耶都要機票仲有好多人留言

你對佢做過咩嚟

我都寄D比你 2個應該唔夠

我嚟你島?

屌D 蛋有用喇..食左佢用黎搬櫻花

巴哈睇到有人用5張機票換DIY

五餅二魚D friend嚟
五本書塞滿書架

想問吓幫襯佢有咩用？

你隻彼得係木屋咁冇feel既

可以幫整新月櫈嗎？我有材料

點睇風向?
即係每1hr 就reset一次風向?

Er
得到佢啲Products?

唔講仲以為佢地d機票係用2000蚊買

好似6點前都係島左邊 飄過去？

材料係咩

屌 我好想要多d機票 不如我去射多d diy

可以呀

可以睇間屋啲煙

睇咗啲氣球左至右定右至左決定邊個海岸啫

我只肯定同一個鐘唔會轉風向，
我都係翻譯，唔係試咗好耐
成日都係連續兩個鐘同風向

因為之前幫襯絹兒會有裁縫店
所以就問吓

書堆有冇得睇下 想互整

係咪櫻花遮同櫻花樹枝既diy求換玫瑰種子？

我都想換

睇唔到煙可以睇雲

我個島係日頭左至右
夜晚右至左
好有規律

傻巴

屌
外島見到張瑜

宜家斬哂啲針葉樹 冬天肯定要種返

多謝，藍色滑板車

咩化石都要？

我隻彼得都係木屋你果隻住咩屋？

Add咗

想賣大頭菜 有冇巴打有好價

六又巴都有玩

已家開島
等陣

今日先星期一咋喎

最好梁龍 暴龍
是但啦 我做個化石中轉站

我今朝摸完外國FD個妹妹今晚係咪摸唔到香港果隻

已經入唔到

一日一次

有無人要玫瑰花種子 有白有紅

拎化石黎

我同你掉轉，
其實我都覺得係日夜掉轉而唔係每小時reset

唔係我識整呀

點解我同我個fd唔同價 佢time set?
佢收緊128 我收緊7X

無論你係邊摸 都係計你自己既一日一次

有冇人想整櫻花野
帶齊料嚟可以代整

想要梨以外嘅水果（5個)

開左

個個都唔同價架啦
總有人開低開高

蟹你FC?

通常幾時先好價

我而家得劍同異齒身

星期三/四

有無人識整特大熊今日先收到材料

牆紙同地板好似都係幫襯駱駝 勁靚大自然feel

我琴日有fd賣左好多玫瑰種子俾我所以依家唔缺
依家反而係無百合
但巴打想要既話可以換一張啊

張瑜好失禮你咩

劍岩阿 我有頭多 差尾身

有冇人知今輯有冇動物相架可以儲？
3ds果次係動物搬走前佢地有送相架
依家隻獅子要走，如果今次冇相儲我唔留佢了

出咗呢件 即刻送俾狼女

你有無大中小熊可以比我摸下 水果交換

狼女好得意

驚佢蝦我粒章魚燒
唔要佢
而且佢支那紅

我都以為係 可以整到屋企好亂咁, 原來疊係一齊

我訂書聽日互整啦

打機好唔輕鬆 玩劇情game就話
明明係休閒game但個個玩到好有機心
隻隻Npc都想知有無著數
香港人打機都放鬆唔到

可以 不過你要有5本書

我淨係知帶佢地去Studio 影相可以儲海報

對有收藏癮既人一d都唔休閒

1328-7281-0816
想換多d水果 有個結他

橙啱唔啱？

好辛苦

可唔可以唔好再提佢

你夠就算啦
我繼續射汽球

唔知share過未
外國有勁人係Github share左預測大頭菜pricing code

有另一個人用左段code整左下面個英文網打完最低會有埋本周估價

可唔可以幫我整埋:(
你有冇牧羊搖搖櫈??

100 lm

Google過唔係好搵到答案
有冇人知商店買返黎, 二千五蚊果啲工具同用鐵礦石合果d既耐久度係咪一樣?
頭先去朋友個度到發現新大陸, 先知有得買d靚仔d既工具
搵親中文同英文d網都係剩係有講簡陋同鐵礦石/金礦石合果啲用幾耐先爛

有冇人知商店係點升級

可以代整 是但俾d傢俬我摸同俾我去商店買下野就得

我個shop48蚊收大頭菜，我嫌太低價，我係咪可以去其他比我高價收既島賣架？

放飯入嚟mon post 笑咗

你個fd係咪TT開左高級商店

連登有愛

對

正常玩既唔會咁快見到果D

巴打 想整 可唔可以add 我
帶d 傢俬比你摸

FC啊

咦有隻蟲喎捉咗先
嘩有條魚好似係我想要果條
快d拎個丫叉出嚟射汽球先
咦頭先我想做D乜?

可唔可以幫我整埋。🙏🙏

我食個飯先 晏少少

等維護完先

Add左

Q&A有講不過唔會有人睇
Thanks for sharing

留fc
然後我去搵另一位ching
我每樣得一隻

係時候長mon呢個post

Fatfat
又鱘魚島

1378 8146 8115
謝謝你

兩隻樹會跌唔同果(松果同橡栗)
秋天會有DIY小樹果樹要哂兩隻果

(利伸:南半)

等佢走難過釣到浪人參

有無人知橋上限係幾多條 我聽過人講係8條

琴日開始戒咗無意義地9射復活節氣球，今日見到櫻花飄都忍緊手，見到有新miles任務就諗辦法清咗佢，搞到無乜打理過個島

繼摸家具
摸妹流星場
炒蘿白
依家仲有執二手島民

Pricing code係好耐無見既C++
惡夢呀屌programming

想問下一部機開咗2人模式玩，係咪冇得刪咗p2？

應該係呀... 佢有得賣哂3隻色既花種子
不過其實都唔係幾算係frd
係同事既frd, 同事話我可以去佢朋友個島到玩,
應該有改時間, 入到去發現d樹係有d深藍色咁(夜晚), 好似fall color咁, 望真d原來9月

蘋果同橙都啱

77VRQ

絲打我都想整

希望個post會keep到免費收留既風氣

維緊？ 線唔到線

寄咗俾你啦 我又寄咗書俾我五六個朋友
今晚去佢嗰度拎
話說我係咪仲有電話亭喺你度

有冇方法可以搞搞佢？ 唔想佢搬走

我有呀

有冇人有多嘅櫻花棒/櫻花堆/櫻花時鐘/櫻花地板/櫻花盆栽/櫻花樹牆/櫻花地毯/櫻花雨傘嘅diy

可以用傢具或者復活節diy換嗎

thx,我尋日108蚊買，搵比108蚊以上收既島難唔難？

我見係咁
如果A島有動物想搬走 B呢個時候去A島邀請佢 咁佢就會搬去B島
或者B最近去過A島（or調轉）島上又有空置房屋嘅話 咁隻動物就會搬去B/A島 姐係個動物搬走咗唔代表消失
中國玩到賣動物鄰居 就係用呢個方法 去蝦啲得意動物 令到佢想搬走 再搵人接收 熱門的杰克賣到800-1000人仔

冇事的

好似title screen撳-制

望下置頂

你e加會開島嗎

巴打想要啲咩 我盡幫感謝

大家幫忙先係玩動森精神
一個人要設條件先俾人入島摸野
咁就有其他人人因為咁而卻步
佢地之後亦可能冇咁活躍主動幫人

人人個島日日都有珍貴之處
自己做好保護措施（重要野圍欄）咪幫下人囉
到人地有好野又會益下你

請問如果想換村民, 用amiibo的話係只可以換一隻定可以換晒?

呢個正

支那人乜都可以炒

求幫整嘗花提燈 除咗蘋果我都有

連打game都咁無良
無得救

老婆女又爸打 我想去你度買衫
見到既話加我fd啊唔該你

原來畫和服又幾好玩
畫左兩套

齊咗DIY之後冇再理過復活節汽球

v1.1.4已出

有蘋果

更新左D咩

To 廁紙絲
屋企人幫我釣緊魚
我去左扮工
今晚10點左右開島俾你過黎ok嗎？

同埋送左個屏風俾你

OK thanks即更新

仲貴過隻驚

櫻花差3個

好爽 好想做南半人

係咪可以2點買蘿白

你有冇Ironman 頭？

沒有買賣沒有迫害

1.耶穌已在南半球復活
2.曹賣將24小時運作

係
返學個時學完都已經唔想理佢
好佩服有人打機打到咁pro
原來下面有另一個人整左個靚版可以睇埋個波幅圖

好唔user friendly囉

amiibo卡好似仲平d

中國人呢種玩法先需要PETA召喚

有蘋果
想要桃 車利子各一
同櫻燈 賞花組合

白麻fans揮手

北半捉櫻花
南半繼續捉魚

巴打會唔會e加開島 想黎買

thanks
咁就可以唔洗唔洗用一格氣力???

你比左我啦 定係你要果個啡色既我唔記得寄?

我無兩點唔醒

買amiibo卡唔係更平咩

卡要抽掛

新動物未有卡

好靚

1. 調整部分復活蛋出現機率

杰克係咪即係隻新角
冇card

唔會二手島民都要收錢咁黐線掛

我唔明咁樣玩有乜謂
玩game都要黎賺真錢

係咁射蛋釣蛋

唔識引用

代整櫻花野，帶齊材料嚟

想要梨以外嘅水果5個

整晒佢先調整
為咗地面蛋我出咗幾次外島

係嗰隻帶眼鏡著西裝嘅西面貓

amiibo先可以揀

amiibo卡冇新貓

肯定係增加飛天蛋

櫻花 DIY 有14張定15張?
Thanks

Batman 唔會同ironman 共同存在

好食阿，搬樹正

唔得咁樣

去你到釣魚算

出現強既機率再大幅度提升

同人買二手仲平過食80蚊炒得個3張random

將飛天蛋放埋入淨色氣球

去拍賣買張卡咪可以印人仔

真係好討厭支那人
一隻互助GAME搞到咁咁銅臭

唔難呀 黎緊幾日去自己商店check下價先 唔啱既問下其他人 我個商店上個星期四買$591 都有開島比巴絲入黎放

加咗啦
維修完再俾pw你

2. 修正 Flick/龍克斯(唔知有無記錯譯名) 整錯模型

有無巴打知香港邊度仲有amiibo賣

NGA 50萬收一張櫻花DIY

我200隻飛天蛋俾我用左來整diy囉佢賣
賺左7萬

我放棄左自己島釣
出外島搵動物順便釣
Btw今日有隻釣魚npc黎左
釣三隻一樣嘅魚

二手島民個感覺好怪
B收留咗A嘅動物 佢嘅數據唔係完全消失 之後B同佢講野 佢會講返佢同A嘅故事 講下A送過咩比佢 寫過咩信
點講好呢 我終於明點解有人會有處男/ 女情意結

射兩次

鱸魚幫到你

由於大量玩家反映擔心射氣球會出現飛天蛋
現凡氣球都只出飛天蛋
免卻玩家擔心之苦

色違耿鬼50$

不過D支那人咁搞, 好驚本身大家開心share既妹場, 股票高價場開始收入場費

唔知 加埋而家時勢好似GAME店遲開早閂

你琴日係咪淨係寄咗汽水機比我 定係兩個一齊寄
我都唔太記得

鄰居都有分處唔處

3. 4月12日復活節
正日會易啲收集復活蛋

呢種直頭係初戀情意結

求分享網址

差一個賞花提燈就齊 點知佢出個櫻花木牆
Lunchtime完啦 夜晚又要繼續刷

笑左 但我明

過黎
有橙apple

隻npc其他人同佢講野有無得整

我今日得駱駝

我琴日面交左汽水機比你

今朝寄左電話亭比你, 你check下郵箱有冇, 冇既話可能我寄錯左比人

我仲有一個, 冇既話等陣比你

動物都有二手西

維護完去搵你 SW-7896-0981-8096

蝶魚

小純

好真實 現任係咁講ex以前既野咁

支那online野味市場

我又真係收到個啡色電話亭喎

唔知啊
駱駝已失蹤

Added n字頭

送比你啦 我仲有一個比佢

得到個人 心仲係人地到

而家係咪維護緊出唔到島？

動物朋友2

有無人想要二手河馬

二手傑克都係有價有市

自己做好自己就得啦
不良歪風靠大家趕絕

一盒2700港紙。。。

第六隻係芝士鼠... 好醜樣...

處女情意結

Ching有冇東方櫈 射到張枱想順手齊埋set

......除左佩服之外都唔知講乜野好

好在GAME入面有口罩

AB一直交換同一隻唔知會點
諗起都

無知想問1盒幾多張

台仔同架仔場都收緊入場費
係連登有愛大家都唔收
仲公開放密碼

笑到我噴水
多謝您既安慰

你個動物都是別人的形狀了 係人地玩厭左唔要ja

50包好似
唔知有冇記錯

會唔會有櫈 想要

趕得切100 post留個名

喺連登至少都加密/限FD啦
廢事大愛益班CD ROM

好似無 望下搵到再話你知

咁又真係平啲
好想抽貓

準備del ac 重新玩過

一盒50包，每包3張

日版一盒既package係保證獲得該輯所有角色卡
歐版並不是

信和100蚊一包仲要咁多彈賣哂好過打劫

我都搬左上山住

Btw一二四彈都可以一盒草齊成set
三唔得 唔知老任有冇改返

具殼噴泉
竹棒
綠色落葉

多左呢幾張DIY
有冇人換

啲博物館係喺山旮旯地方

想問下然姐係咩動物黎

好奇一問 森友會之前amiibo卡賣緊幾錢盒

你想搵駱駝？我今日有

$25/包

今晚等我

熊仔？

我今日都有

熊/狗掛 夜貓黎, 現實3/4點佢仲會係街, 間屋既BGM勁好聽

晚上大家一齊狗衝

小熊

唔爭在

唔掉低100個蘿蔔俾我我唔開post

/s

我都係有駱駝

但是2700令人卻步

比你

300yen
一盒都係15000yen

等8月再版啦
我相信老任識做

四妹咁清楚
你買左幾多

呀 好靚

呢句真

出新game唔趁機出amiibo

返唔到轉頭了

一直都係2* 點樣先快d 3*

試下問下西施惠

其實如果有齊人氣角色
賣返出去可能有賺
利申無錢

我好鐘意佢
同佢講好多次野都唔會嚴我煩

有冇人會睇晒貓頭鷹收捐贈時d講解
佢d fun facts真係好有趣

不過信和所有卡鋪都應該比人問到就快貼大字報話冇賣/賣撚哂
上次問地庫有間門口放pkm tcg既鋪 我淨係講左個動字佢已經話冇冇冇

我會

蟲一定會

我依家玩到要幫345島民起屋（已起橋）
依家唔夠miles 飛
我搵左3同4，
我可唔可以推住主線先，佢會唔會自動比左5號村民我
因為我聽fd講係一日一日黎
我推主線係會3黎，4黎，星期四先5黎
定係隨機，我一起屋佢就隨機比5入住先咁？

想問你哋啲蘿蔔咩價位
我128諗緊放唔放

+1 覺得貓頭鷹啲反應好得意

屌 唔見左個窂籠diy

有無人有多我要困住d河馬

D amibo卡仲貴過隻Game
真係有愛先買

今日出更新檔 Ver.1.1.4

終於調整復活蛋出現機率

人設真係好勁

已add

係咪調高

調整更多飛天蛋同魚蛋之嘛

終於可以鋪路喇 有冇巴絲有靚路既QR Code 推薦

依家要捉狼蛛係咪好難 成日竹島都生螻蛄唔搵出黎又唔重生其他蟲

送蟲比佢真係可愛到暈

想要櫻花多d

啊 你要聽啊...

你想連根拔起搬位先要食水果
唔洗就斬完鏟走個底埋返個洞就ok

應該得12號當日先高

哥哥同妹妹都好可愛

原本想叫小姐姐 比我ban左
依家大量收購女僕服

拎D核突蟲喺佢面前SHOWOFF

好似維護完
app用得返

佢震果下先正

都好啦 宜家釣魚釣到灰

勁似d支那仔/印度人格硬漂金自己個頭

多謝各位巴絲既安慰

靚過復活蛋系列

咁快又1001

復活節活動啲唔多想擺出黎同著出黎

但我公司個wifi好廢 連電話入唔到嚟
我放工開比你ok?

成班唔洗做

多到煩

要放工先開到 我公司個wifi太廢 開到但入唔到島

今日有個以為同佢好fd既動物話想走
點解會咁架

件連身裙好樣衰...送咗俾島民著

你當隨機

Okok 唔該巴打

得意呀

頭先有人話造蛋裙去賣一件7200
都叫小補貼啦

因為你係condom

起好間屋擺埋傢俬佢就會自動俾村民你

好正

(101)

我意思係
我依家3號(搵左) 4號(搵左) 5號(未搵)
咁如果我起左間屋
咁佢會順次序3號(搵左)
定係隨機，比個我未搵既5號我？

琴晚先去竹島捉完⋯都係不停趕蟲咁刷狼蛛
刷到出黎啵

乜鬼野名黎架

agger 螻蛄其實好似無咩影響 都有狼蛛

諗點起個島諗到頭都痛埋